選擇問題

fd 問
1.要一份穩定12k 工( 體力)
2. 定讀多兩年書上 18k 既工

有咩工要體力但得12k咁少

明白

做雞

有無多啲資料？如果唔係睇唔到揀第一個既理由

整野食

屌你老母

Must 2

本身經濟壓力大唔大？
隨左起始人工之外本身發展前途如何？

同埋我覺得除左錢其實都要考慮做既野自己鐘唔鐘意